大戶好波， 最後三分鐘穿400

俾三分鐘逃生門大家
真係大開眼界
佢起碼一個人食左40億貨
我最尾半個鐘望住個成交